{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 금호 YAM 광주금호점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約の際、客室料金は2人入室基準であり、ツインルームなどの特殊客室の場合には入室人数の確認が必要です。 未成年者が入室を希望する場合は、ホテルに直接確認してから予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 ホテルの都合によるキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 また、ホテルの事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 お客様が退室時間以降も退室せずに利用しようとする場合、追加料金がかかることがあります。 そして予約特典としては客室にエースベッドが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（ツインルームなど）の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室を希望する場合は、どうすればよいですか？",
            "answer": "未成年者の入室を希望する場合は、ホテルに直接確認してから予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否のリスクはありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの都合によるキャンセルの場合は、どうなりますか？",
            "answer": "ホテルの都合によるキャンセルの場合、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "ホテルの事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間以降も利用したい場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "退室時間以降も利用する場合、追加料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典として客室にエースベッドが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 374
    }
}